搵人一齊學車/交流學車（開個group)

代朋友post

利申：90後

有意請留TG 會開group

有識人都想考 你係報咗考車未?

想知道係唔係得駕院可以係沙田考試？

lm

開咪？

留名

0進度

好似跟師傅學要抽

係